番工番到好迷惘, 有咩方法增值自己?

同屋企人住,人工夠比家用, 拍拖,儲錢....暫時冇乜經濟壓力,
份工唔太忙, 極少OT, 女朋友唔算太痴身, 放工都有時間做下私人野。
可以點樣增值自己,請建議

做邊行都冇講……

公營冗員....無野學同前景